We hebben dit allemaal geharkt vrachtwagen en acht dollars trouwens.
Ik wou dat we wat pech hadden zoals deze elke dag, Jim. "
"Never you mind, schat, nooit vind je het erg.
Gide niet te peart.
Het is 2016!
